各位【阿仙奴】手足 耐心等多我幾年

十年內我會斥巨資收購阿仙奴 我會請連登仔做軍師 聽講你地好勁 跟你地踢法應該冠軍無咩問題

連登仔勁過雲加

SiuMa 將會以破世界紀錄嘅會費轉會阿仙奴

下次漆黑巴打出tips我all in 層樓 買起阿仙奴咪得咯

出咗啦柒頭

我覺得你係有白卡